【疫情速遞】據悉港再暴增140確診 半日2染疫慈雲山長者離世 累計20死（附個案搜尋器）

加速

上呀，唔好停

又兩件！